一人一件老豆/老母做嘅仆街野

我先： 我細個個陣 老母一發嬲 就比佢撼我個頭落地下

生左我出黎

小學雞時代。
老母屌我讀書差
然後燒曬我D書
返學帶曬D燒到爛曬既書返學
比人笑左幾年。

上中學讀都唔讀囉。
日日去打工

新年利是錢幫你保管住先
大個俾返你

騙徒手法層出不窮

咩事？

燒唒咪大條道理冇得溫書囉

窮人生仔

我係俾佢撼落牆
趕出屋企

睇字都覺嬲
學人做咩老母

數學考得48分，第一次唔合格
撕爛左我份卷，第二日要交返比老師
痴左成晚

叫老母痴返